「第二十九日」香港警察還不想破獲侮辱何俊堯法官既案件

周二（20日）晚上11時，5男乘坐白色凌志私家車到達九龍塘馬可尼道，其中4人落地，在私人住宅馬可尼大廈和康樂閣外抛雜物，同時在兩棟大廈外牆噴紅油，繁簡夾雜寫上「狗官何俊堯，警察拉人，狗官放人，目无法紀」、「差人拉人，9官放人，正X街」等大字。

之前係未能，而家好明顯係不願

推

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

藍屍殺人放火金腰帶

5男乘坐白色凌志私家車

嗰條路係一個圓出返去,屌佢老母曱甴

有無google地圖？

廣播道係單向出入,馬可尼道係其中支線,即係話任何人要入去一定經廣播道個出入位,除非佢爬人地住宅跨過去

加上豪宅好多CCTV,要查即晚就查到

唯一解釋係檔案已掉左落垃圾桶

無望過班狗識做人嘅野

唔需要牠們做野，只需要提醒香港市民牠們如何選擇性執法，辦事能力就夠了